欣宜紅館騷冀加場 籲歌迷勿買黃牛

將於4月中舉行兩場紅館個唱的欣宜表示售票反應理想，日前優先認購已爆滿，望能加場，現正跟紅館方面度期。

欣宜稱要正面跟黃牛黨追擊感大壓力， 已聽聞不少歌迷買不到飛， 頭排位置的「黃牛價」已由780元炒至9500元。

欣宜呼籲歌迷們不要購買黃牛飛，她更透露唱片公司為杜絕黃牛黨而推出辣招，她說:「歌迷會的會員都可以買到飛， 黃牛黨為此假扮會員，所以我們規定每人只可買兩至四張飛。」

欣宜表示由於做不到「實名登記」，故盡量用其他優惠及渠道令歌迷買到飛，為確保每位歌迷也欣賞到個唱，她更替歌迷買飛，她說:「每場大約有幾百個位，那裡都合共百多二百萬，要公司賖數。」

梗係爆滿啦 佢叫哂佢d肥婆fans去 一個人坐三個人位

9500

9500洗黑錢啊 ？

屌你再吹大啲

送飛都無人去啦 扮咩爆滿

原文係張敬軒

可以考慮申請健力士同史上最多肥婆逼爆紅館

見到9500 先知係改文

咁你又誇左d
送實大把人要

張敬軒紅館騷冀加場 籲歌迷勿買黃牛

竟然賣得晒

真係有人睇？

神功戲

欣宜坐唔坐到飛天馬車出場呢

送都唔撚要啦，仲9500...究竟買既人係咩心態

你都傻，送實有人要